留學生可以點幫香港？

大家喺外國讀書
肯定都會有唔少鬼仔鬼妹follow你地嘅fb ig
我想做嘅係 整合一段文字
話比佢地知香港發生緊咩事 再比佢地share出去

但自問我英文唔夠好 有無巴絲幫到手？？？